而我聽見下雨的呻吟

想起你用純乳說愛情

為雨寫詩……

又binc

好耐無見

麻煩會員 為妳寫詩 入一入黎

新一年啦放過我

不可以

都唔好笑

：而我聽見下雨的呻吟